法唔法國天氣已經轉涼

屌之前熱撚到on99
依家好好多

落雨啫
唔落雨就熱到仆街
年年都熱到十一月

屌上個月熱到on99咁

仲係無乜風打